范冰冰獲釋後身型發脹，疑似大肚即將臨盆

37歲大陸女星范冰冰自捲入逃稅風暴後在幕前消聲匿跡，最近被傳成為美容院老闆娘，VIP「女王卡」收費達100萬人仔。開幕當日，仍然要低調的冰冰沒現身剪綵儀式，由男友李晨代為主持大局，與張鈞甯、胡兵等齊齊剪綵，不過，冰冰跟其他嘉賓合照被曝光，冰冰身型發脹孕味濃，令4月嫁李晨的傳聞更言之鑿鑿。

從相片所見，着藍色蓬鬆紗裙襯平底鞋的冰冰，身材明顯比以前豐腴，被指疑似有肚，有網友留言恭賀：「等好久了，希望是真的」、「范冰冰很少穿平底鞋的，估計是真的」、「女星這麼穿大部分都是真的懷了」。不過，16、17、18年都曾傳過冰冰大肚，每年都傳一次，但三次都是流言，不知今次的大肚傳聞有幾堅了！

因逃稅被重罰近10億港元的冰冰，在螢光幕消失近1年，由其主演的幾部電影全被擱置，至今上映無期，早前有傳新戲《她殺》疑似被安排3月上映，但今日已經是3月最後一日，電影仍未「解禁」。

邊個高官？

不斷中出群交，一定中啦

應該係比人高官bump大肚再玩人奶宴

慘落哂型 比人屌到 mola mola

娛樂圈無人敢發起 #Wthappenstobingbing

太子

維尼夜審范冰冰

維尼有冇屌過

搵唔到老豆架喎
經太多手

大陸冇得驗dna？

撈到連粒精都隨時係mix

日日幾十篤精射入去
邊有記錄在案
事主都唔記得咁多啦

唔比人群交多P中出做肉便器
邊有得咁快放出來

有靚女入去唔比人中出?大陸wow
比我都日日中

姓 習

日日畀各領導輪住幹

枉你成日捉人中文錯字，連發脹既字意都唔識解，明顯係話佢比之前脹啦。返去讀多d 書先啦，垃圾

隱晦d，姓羽姓白揀一個

老女人,我做下好心幫佢埋單啦

中國國民女神被中出了

李晨:為了檔,我必須做呢個父親,哪怕BB不是我的

我都想屌范冰冰 有冇我份

16、17、18年都曾傳過冰冰大肚，每年都傳一次

年年都俾人中出

黨的兒子

監獄play

其實無人想知你幾肥

關人撚事咩

每次都落左姐

叫刁白刁？

佢咪有個細18年嘅細佬囉…

成個子宮灌滿哂強國高官既優良基因

夜夜笙歌

母豬 調教 鬼畜

定避孕藥

姓羽白 唔好爭

讓領導先上

皮耳修～

佢老公係時候練舞

入哂

有聲

萬里長城長又長

佢著d衫永遠都咁娘 妝又咁鬼厚粉 望耐左覺得好俗

秒

習犯冰冰

點解d 黑鬼食咁撚偏 鐘意食肥婆

講真如果真係不幸被XX
你估佢會因為咁畀自己懷孕[

邊隻支那官員屌大左人地個肚呀

唔怪得刁大大腳仔軟

wadiu

合成相ja

邊忽似大肚

個仔緊係姓黨啦

佢呢條大媽裙真係肉酸到宇宙最盡頭

16、17、18年都曾傳過冰冰大肚，每年都傳一次，但三次都是流言
其實3次都唔係流言 不過係去左落仔

樓樓上果啲叫發過豬頭行撚開啦
BTW, 無人想知樓樓上幾肥

d精多到滿瀉

第3張含撚到手指甲油都無撚左

唔係技術唔得
但唔通扑嘢都要開超級電腦做大數據比對咩

諗起東京熱啲片

呢個好熟口需面
咩名

如果係d官既應該會落左去囉 醜聞黎

咁咪變咗NTR

What

咁似樣噶

噶你老尾

睇指甲有紅又有唔紅⋯假到

more

哇 屌，呢個叫咩名，我細個J 過好多次，但係都唔知咩名

金鎖個范冰冰真係好靚
而家真係好核突
白到面無血色，塊面又尖 我

澤井芽衣

流就流嘞，不過係流產，仲要人工個隻

整得幾似

拍唔到戲等退休

係咁落仔都仲大到肚，犀利就真

咪亂用啦
人地呢套軍雞個意思
唔係講 軍人個d雞

軍雞即係鬥雞
人地套漫畫係用黎比喻
遇強愈強
愈戰愈強
唔係比你用黎當臭雞用

上次咪有傳言話佢後生果時為上位做公廁成日俾人無套中出, 有次自己響屋企食藥落仔結果搞到爭D死, 跟住醫生話佢以後都生唔到咩

點呀
逐個領導驗呀？

這個是中國的兒子，聖人

咁耐都仲未有DEEPFAKE, 真係奇怪

其實李晨都幾醜樣

應該一早有database

姓黨